【0806 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)

Hi

i

係！各位網友！
為中共政權維穩打手一隻

hi

Lm

基本料：
※截至尋日午夜12點 有3757宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計3758宗

香港7月檢測數字
※0701—0707 檢測數字：29211（日均：4173次）
※0708—0714 檢測數字：65611（日均：9373次）
※0715—0721 檢測數字：82713（日均：11816次）
※0722—0728 檢測數字：68991（日均：9855次）

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0805 0000 確診個案：3397 → 3757 (+360)

Hihi hihi

!!!

睇好今日過百

無啦cable話90

我只配做第三

太緊張 打錯

cable 有內幕再中準備報icac

國際

- 德國多1045人確診 3個月來首度破千
- 印度多逾900人不治創新高 確診病例逼近200萬
- 東京多360人確診 連續10日每日逾200宗
- 安倍重申暫毋須再頒布緊急事態宣言
- 歐洲疫情反彈 法國渡假區頒強制口罩令
- 金正恩主持勞動黨會議商疫情應對
- 巴西法院下令政府推措施助土著部落防疫
- 福奇：新型冠狀病毒無法在地球上根除
- 日本增1351宗確診病例 多5人不治
- 台灣新增1宗境外輸入個案 為南非返台患者的接觸者

支那

- 國家疾控首席專家：室內吸煙增傳播新冠病毒風險
- 內地增37宗確診病例 新疆遼寧均有本地個案

大

今日又係你

如果垃圾三連星問趨勢，兩位會點？

四點九記者會

扔咪

95單

又遲到

武漢茶話掟咪

ALL in細

留名

之前某部門記招試過離座
君君可以試下

樓豬唔好遲到喇

支持你

cable攝影師確診 曾採訪過確診者

樓豬如果有人問你疫情係唔係回落，你可摸耳幫我手打佢

條數早一晚凌晨12點cutoff
要中有幾難

未派紙

估齊頭90,成日齊頭

堅？

大定細 大家開始賭J未

公墓員又延長WFH

唔係採訪雪姑七友咩

cable新聞講

影過粗口娟

支持

早咗

準時

今日早開

Cable 自己深入虎穴搞到自己人中左個😅

準時變早咗

發現呢個post推得愈慢樓主愈準時

8月5日00:00:00至23:59:59，多95宗確診個案

聽到西態度mc把死人聲就火都黎

回落了

急上

91 + 4

中位數 91.5

大1.92
細 1.78

又上返之前個水平

開左彩喇

4宗輸入
91宗本地 (52宗本地有關連個案 39宗源頭不明)

六十多宗初步

樓豬君君 今日著得咁elegant 嘅

6x初步

60+ 初步確診

>60宗初步確診個案

樓豬係咪有咖哩雞

君君着翻冬天set衫

屋企人、朋友群組+46

開咗跑喇ching

有條絲巾

咁遲

維持住呢D數...

劉醫生，灌滿我！

unlinked又多返

95 cases
4 imported #3756 菲律賓 #3796 #3797 #3798 咖喱
91 local
52 linked
39 unlinked

6x初步確診

係邊

數字可以接受
政府應該容許餐廳恢復晚市堂食及放寬至4人一檯

又少咗初步了

樓豬條絲巾同個口罩好襯

李鄭屋順寧道敬福護理院+2
屯門新墟康和護老中心黃金分院+1 #3802

屌你有成一半都源頭不明，玩到12月都得

冇事啦唔上百

今日樓主條絲巾好靚，同個口罩好襯

武漢茶紫色系恤衫同tie

樓豬今日帶絲巾

外傭去過北角住

95 ,都係近百

空姐look

樓豬想講經過警方嘅合(作)
最後改咗做幫助

大家麻煩block柒佢 條友仆街五毛嚟

哇屌
• 32m
搞掂單案可以移民英美

淨係show 個槍傷已經直接拎到綠卡

【有圖】點解呢個靚仔咁後生就要揸柺杖？

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又有39個國安

頂呀 今日咁準時既

四捨五入當住先啦

印傭
0720 - 0721 北角陽光女傭中心
13人同住

0721 - 0725 灣仔健樂

賓妹係唯一一個攻陷有錢佬既方法
繼續攬炒

好淫

外傭+1

平時掛住傾唔出黎

0726 27 28 未知去邊

平穩發展

er....

印傭 case
20-21/7 住過 北角安寧道陽光女傭中心住咗一晚, 同期有13位
(定係 安寧大廈??)

SH上環

澳門當局宣布，明日早上6時起，所有由香港入境澳門人士，均須持有24小時內的病毒核酸檢測陰性證明，否則可被拒絕入境；又要求交通工具營運者或駕駛者，應拒絕未持有證明人士乘搭，違反者可能受到處罰。 至於入境前14天曾到過香港的人，仍須於指定地點接受14天醫學觀察。

原文網址：

又多一位印傭

Sh 上環

外傭超大群組

全世界都迫害香港

吓，really? 95宗喎

完全唔理限聚扺啦

好煩
fb live會出廣告，會mute左聲

冇過百

印傭群組已經ready

再多一單外傭
印傭 初步

0630 離開舊僱主
0701 - 0731 上環安盛僱傭公司
0801 新僱主
0804 發病

澳門D政策令人對香港政府不安算唔算違反國安法

sh上環

讀到ererer

落咗order話全面復工嗰班老細情何以堪

咁撚少, 下個月收皮了

呈報少咗

外傭群組

HA：尋日早上9時至今早9時多156宗呈報個案

印傭
0720 - 0721 北角陽光女傭中心
13人同住

頭先冇聽到，呢一PART有冇人可以講清楚少少？

至少要開番晚市堂食

我要同囡囡共進晚餐呀，屌你老母

所以確診數咪少咗

唔過百了爆完了
幫啲GYM撚問定先開番GYM未?

君君係潮流嘅尖端
八月份已經著嚟緊冬季新裝

好多人出院

個新僱主中曬伏

仲要個僱主帶佢睇急症啲印傭會唔會有病徵都唔睇醫生

我驚捱唔到去9月
咁少

技術性反彈而已
之後會下跌

上星期呢日係149宗⋯⋯

係回落，不過疫情仍然嚴峻

前面多人中，正常嘅

跟住政府無限延長禁足令，集中營都慳返

44人死亡

其實好慘

月尾考車要改期了屌
好彩上個月尾就停唔學住
仆街港共

張竹君 講 "北角安寧道陽光女傭中心"
但北角無安寧道喎
而 陽光女傭中心 係北角英皇道 安寧大廈

144人出院

好慘

少過尋日

成日係後面掛住mon po

藍旗

茶茶要加油啊

樓豬有咳

藍旗for外傭

唔得啦......忍下，買住外賣先啦，乖

社區檢測計劃明日起擴大。民政總署指新涵蓋的包括黃大仙區慈愛苑；觀塘區彩福邨、坪石邨、啟業邨；屯門區山景邨、蝴蝶邨；和油尖旺區創德樓、中原樓，共46座樓宇，約8.6萬名居民。民政總署與東華三院人員，明日會先到慈愛苑派發咽拭子採樣套裝和登記表格，預計一日後收回樣本。樣本瓶會交由承辦商華昇進行測試。

民政總署指，慈雲山檢測計劃已完成收取樣本，承辦商對大部分收回的樣本完成檢測，至今14宗個案獲確定為陽性。計劃涵蓋22座樓宇，一共派出約3.4萬個樣本瓶，收回超過2.9萬個樣本作檢測，8成住戶有參與檢測。

原文網址：

樓主蛇王上連燈

39人危殆
57人嚴重

絕對會，因為佢地新黎被退貨會好大鑊的

52 linked
46 family／食飯朋友聚會
順寧 #3771 #3791
朗逸居 #3781
康和 #3802

印傭case
0720－0721 北角安寧道陽光女傭中心 +13 other worker
0721－0725 駱克道建樂護理 得一個去咗僱主
0726－0728 unknown

new印傭case
0701－0731 上環建安商業大廈 安盛僱傭公司 4－6workers
0801 新僱主
0804 發燒急症室 將軍澳酒店等消息

大家一齊block五毛

(突發有圖)復仇者聯盟最新角色暴光

哇屌
• 4h
第一漢奸認證

贊同
方便拍拖情侶撐檯腳，以及需晚上工作的人士用膳

香港人vs外傭因為班狗吾識英文

廣華醫院 骨科女病人+1

當個所謂防疫政策行左半個月 都唔見有咩成果
個垃圾政府又唔會再收緊玩禁足令
繼續咁落去都斷唔到尾 反正都係冇效 支持放寬番

推

又院內感染風險低

nowTV自己幫佢改返做安寧大廈

見到五毛要block

咁先乾淨

廣華骨科一單初步
0802 入院
0805 測試 病毒陽性
0806 抗體測試陽性

北角無安寧道
而 陽光女傭中心 係北角英皇道 安寧大廈
似乎 張竹君講錯

樓豬今日個眼袋好大

低到差唔多日日都有新case

3月

Er er er

感染風險低，傳染風險高

星期日 賓妹集結到癡撚線
憑乜撚呢班有特權？
旺角天橋

幾個月冇抖

照住稿讀都甩甩咳咳
怕醜醫生你 緊張完未

驚引起恐慌

萬能KEY
總之院內感染風險低 有戴好口罩

明愛
支援部員工初步
家人0801確診 (#3514)

佢係咪想講 3 月 71 號

武漢茶

好緊張

我又洽著啦

你問黑警 點解唔做野
集結係人權

0802 驗過陰性
0805 有病徵 再驗初步陽性

星期日賓賓集會就唔舉藍旗 條街多幾個後生仔聚埋一齊就即刻舉藍旗

黎喇黎喇 相信唔係院內感染

講
得
好
慢
呀

好
眼
瞓

可能sara響枱底攪攪陣緊

老細：返工感染風險低

因為班狗唔識英文 你expect佢哋可以點 唔通係到you you you俾人放上網笑咩 最叻咪轉頭走人囉

匯報技巧由二月到八月都冇改善過

北區醫院 設施故障

火警鐘成鳩日都誤鳴

自己嚇自己啦，尋日同宿舍嘅28位外傭得一位出左去
CHP又放流料

今日仲帶絲巾，睇嚟尋晚

佢份稿就快比佢揸爛

Er…er…er…

Unlinked case 比率橫行

sara 竟然做情婦

我隻手全部都係汗

同意

專心啲 唔好㩒電話

er.....you, you,er....go away la , no more than two er.... p-p-l , now , go home

搞咩呀 越講越差

醫護人員呢 有佩戴好適當既裝備 相信感染風險低既

咁多人危殆，突然又咁多公公婆婆走咗......

咁你搶咪囉

其實好小事 鄧達智一個星期出咗院

武漢茶出嚟解釋未

對
除了堂食，我好想做gym、睇戲、唱Ｋ、游水

賓妹點會唔識聽中文

今日95 聽日應該又過百返

不如大家睇返新聞稿 我地開始提問環節

尋日HA自己先講完搬左龍門 而家D病人係早左出院

例牌
一定唔係醫院爆發

讀都讀到咁⋯⋯⋯

快d出返Linda

佢係咪成口螺絲

男醫生報告長過樓主咁多
咁耐都未完

氹人訓覺一流

停咗Er Er Er

唔通你就係西mc

讀讀下停咗係咩料

er.... er....... 嘅 ..嘅 ...er.. er... er......er.....er...

應該係，唔係點會戴口罩遮住

開始窒機

依啲情況佢哋緊係扮唔識中文 扮第一日嚟香港啦 你估班外傭傻嘅咩

好現實就係當日日爆到百幾單 政府都冇諗住做野
而家咁樣更加唔會有野做到 咁咪由佢爆算

Er err er ai.. la.. Lei...

er完未
無心機聽

Deadair以為wifi斷左

點解佢講中文都咁lag

Ole…ole…

伊院一單支援員工初步轉確診 #3759
另一單仍然初步

我聽你地講都好悶 所以有陣時好忟憎

有紅磡檔販接獲食環署通知，紅磡及土瓜灣街市明天再停市一日。 兩個街市早前因為接連出現多宗確診個案，於是由昨日起關閉兩日消毒及調查。

原文網址：

武漢茶 = trash

佢講既野真係1999到 聽到頭都暈埋

堂食係有需要
當佢唔order全市lockdown 好多人仲番緊工

睇戲係可以 因為根本人人都戴晒罩
唱k做gym反而危險的

我以為APPLE個live壞咗

你啲態度好少少啦

亞洲博際博覽館

劉醫生：

繼續食mum mun what 柒you say

聽得好辛苦

局長話同病毒共存
人哋咪唔同你共存囉
點會好似香港咁傻放咁多人入境搞到大爆發

亞博：仲有140人

君君都比佢er到好唔耐煩

叫除褲校長出黎講 我唔講喇

樓豬不如你幫武漢茶講埋啦

攞部電話打落去未

醫生中文 30wpm

同狗仔發佈會個er SIR邊個er得勁D

係個人壞咗

初步 耆康會啟業

新確診既病人其實唔駛等好耐已經入到院/亞博

咁即係等幾耐

幾多單初步？

安仔上身

初步 確診院友
耆康會啟業護理安老院

盡量改善下 你唔好再含住d螺絲

6X

啟業邨啟盛樓201-227

一單初步
啟業邨 耆康會啟業護理安老院院友

樓主個眼袋真係好大

待入院清咗好多

劉醫生，對稿讀，你都er er er.....比其他人做啦

通sh常

閪MC你可唔可以用番上次同蘋果記者講你問左7條喇喎果個態度
黎同武漢茶講 你講左好耐喇喎

睇戲都唔得啵...
你坐低張櫈都係有人hi過 你都要困係一個地方個幾鐘
風險無唱k做gym咁高姐
同埋坐車都係啦

咁搞落去索性等全民免疫

無事 又唔夠一百

正

臥蠶

去晒亞博其實算唔算叫醫緊？

我唔想失業

有個一入院，第二日就升天啦
小事........

中大直銷

算
自己醫自己

發夠呆未

留名睇有記者問，4日唔過百，係咪過左頂鋒

問中大傳銷

明報 第一部分問題都問咗三條喇喎
西態度mc又唔屌佢？

呢單幾歲先...?

中大傳銷狗俾明報chur

但其實戲院之前開番一排 隔行 隔位坐 一路都冇事

我都去左睇幾次數碼暴龍 最大傷害剩係係JP銅鑼灣俾蚊咬

@好高好大好勁

er er er

有mon po
點解住魚市場

聽緊問題啊

戲院要戴口罩，唔俾食嘢
隨時安全過你迫巴士地鐵

是9但報

唔覺無成果
無幾可級數已經係成果

其實返工係危險過做gym行山睇戲好多

返工會有好大量人際同物件接觸 但睇戲行山做gym唔會

明報記者有mon post

返工嗰程車先高危

好撚賤 騙財都好撚賤架啦
昆鳩幾十萬 幾百萬
屌
連條命都比你班垃圾亮碧狗攞埋

你地個個都3條變3方面
記招新常態

君君： 係咪中大呢個我唔可以答你

樓豬唔好掛住望po

唔答得咩？聽唔清楚

係咪有中大學生唔可以答

君君：係唔係中大學生同爆發冇咩關係
係唔係中大學生我唔可以答你

你做gym會瀨啲啞鈴?

記者 你好
我單手游公海 上緊連登

#3318 3671 家人
#3732 同事
一齊賣魚 運魚去街市

個人私隱無關疫情又真係可以唔答

中大湯hall係咪rap得？

方向報記者又有鄉音又疾過我

有口音？

50步笑百步

聽問題啦

嗰下君君有d惡

又鄉音 但冇你咁疾喎

多謝同唔該都唔識分

咁無關係係唔需要答
答咗係中大學生嘅話
堆藍報就會上綱上線話中大學生讀屎片做傳銷

陣間又要我提水

真係幫唔落 你疾好多喎

樓豬好惡

白粉報個記者食咗白粉？講到咁樣

係呀係呀即刻心都離一離

外傭係中大

外傭喺中大宿舍

無好認真聽
記者問咩，樓主答 唔答得你？

發脾4

樓豬發脾氣

腦 聽力都唔正常

中大hall 係有人中左招
之後成層宿生去左隔離
聽聞 個hall 果排搞緊hall O

驚驚

今日樓主心情又唔好

你提下佢啦

外傭中大

臭閪君惡佢老母啊惡

仲有O

舍監既外傭
都啱既

外傭喺中大

Cp值

仲搞

咪提咗佢中介

有班人唔夠氣，會除口罩用口唞氣
咪奶屎囉

可能m到

呢一步確診既老人家係多左

好多都係老人院你知咩料啦

中介公司既宿舍

攰啫，你望下佢個樣

圍內玩

更年期都嚟緊

琴晚忙得滯

聽日咪又跌番，完全唔驚

今日台上兩個搞咩
好似未瞓醒咁

sh相關部門sh到爆晒咪

cctvb狗公樣

樓主喺中大讀過書有感情
唔想影響學校

武漢茶: 冇...冇...冇實質數字

唔駛咁驚喎 樓主問你姐 又唔係記者問你

支持你扔咪扔醒我地兩個

無 無無無無實質數字

不過中招果個人冇玩hall O 的

係？

琴晚佢兩個收工大戰完

即係其中一隻傳銷狗係中大學生？

其中一個就日日都未瞓醒㗎啦

講嘢好燥，快D叫2位仁醫幫手

樓主唔夠瞓 再一次過問咁多就發你地爛渣

errr,errr,er冇,冇

出面有post講啦

樓主都話日日都要開 武漢茶就

樓主

好恐懼
自己友問都好驚

好辛苦呀幾時到linda

攰你老母啊攰
香港人唔撚攰得架
仆你個街垃圾抗疫不力 確診者資料又唔閪住
問乜柒都話唔知唔知無資料 忙啊多啊
我屌你老母臭閪咩攰 到底做緊乜撚野啊

做乜9

老婆： 你今日放工去咗邊做咩咁耐都唔返嚟？

我。。。無。。。我。。。er。。。。。

集氣下星期linda

No Linda no 追live

咪係，求鳩其旺角都一大堆賓賓

用咩方法驗呢個問題尋日咪問過囉

樓主hku同cu都讀過

樓豬中大讀master

港台記者

做gym好難全程戴口罩

暴大D人已經圍內屌緊佢地

依家頭髮多咗

張相

下個禮拜一

feel到燥咗樓主唔好嬲 呵翻

樓豬把聲沙沙地

口水佬好似好耐冇出黎

屌已經無人理個Post了
問答就黎完#500都未撚過

深喉得太多

通常唔會對degree再讀上去既u有感情？
讀書少代入唔到添

唔想見

好奇一問
張竹君幾乎係日日出嚟開簡報會
咁佢呢個position有冇得計OT同補水？

其實武漢茶點解

唔過百唔會多人

暴大人嘅反應

當你發覺答果班好多都冇資料
而政策又唔到佢地話事
而佢地答出黎既好多時又係萬能KEY答案

好多人都會冇咩心機睇
等到777 笑恥 張建宗呢D出黎先討論

今日95聽日咪100囉

笑到仆街

順帶一提果幾件傳銷狗係到用wechat
應該係支那賤種(腥香港人)黎
source:
[整合] 中大湯宿傳銷狗

屌
想點

搽粉紅色甲油

君君心情差，唔好再問埋啲廢問題

7月中,未再停之前大把人全程都戴住操啦

語言障礙

今日早咗開波
平時未開波都已經#400

個印傭唔識英文咁都可以嚟香港咩

又冇新嘢又ererer

柒完未 第一漢奸呢個terms 係袁爸自己講 形容余茂春架on9

同linda有得揮，J住先

Who

WTF

差五個

屌咩叫廢問題先
大多數佢無資料佢答唔到係佢廢佢垃圾
根本唔撚係記者問題 係垃圾衛生署做野慢on99

係咪口水太多撳住咗唔比出

屌你 讀屎片架
屌你老母

重點係已經係香港做左一排 唔係啱啱到

有冇巴打加長頭髮俾樓豬

咪臭係 都無做gym 群組

快撚啲重開

咳咳

首度有記者回post！！！

心口粒樓好仁牙

自從確診低過100宗，個po好似變得死氣沉沉

係囉仲要揾中介溝通返

再加上無linda sara

d1同d2應該2樣都無
好似suppose 24hrs

初步幾多

禾要dream

60幾

60+

記者幫幫手問條問題
尋日HA話改左出院規則
想問下而家新出院果班雖然話係冇事陰性出院 但會唔會幫佢地做番醫學監測 或者要求佢地出院之後都要家居隔離多段日子 7/14日咁
同埋之前都試過話有康復者體內有病毒殘留
當時就話殘留物已經冇傳染性 但而家修改完規則令病人快左可以出院
病毒殘留既風險有冇重新做評估 同埋有冇數據暫時新出院呢批有冇人係因為再有病徵而重新入院

全盛時期 樓豬未出黎已經過500 reply

聽日可唔可以過返百好灰

處置

有我地就夠
樓豬 HA MC

將軍澳得個間酒店架姐

樓豬回post

屌覆錯咗 想覆上面口水佬

molamola 得6x 初步 聽日比盡得90確診

疫情已完

樓主都覆少左

係因為日日都係一樣玩法
等同仆街黑警之前開會咁
無倫幾爆都好,你問到入肉,就會9答

個鼻好大

其實係咪劏房
點住到28個

CLS

好自然

cls

派膠了想問樓豬嘅連登係咪特別版嚟 可以自動派膠

每一日都去美孚新村唔同地方

笑到標汗
屌

肯定啦 係碌架床 有採訪過

上下格床都計唔掂
外傭群組有潛力勇奪第一名

明報記者係咁點頭和應

差少少又過百

笑撚死

正常一定係 因為啲agency貪平

2653講乜嘢呀

樓豬又發夢

維修電梯

好多係 三層碌架床, 擺好多張

有少少分別在於
黑警記招根本出黎係為同記者作對
呢個記招 佢地好多野一黎唔夠人做 呢個"簡報"會黎報即日CASE
本身就好多野都未追蹤到

#3269 22歲住元朗
去過美孚新邨好多地方
維修電梯

最extreme係呢種

擰轉個頭望劉家獻都冇用啦
佢仲發夢得多過君君

樓主一句冇理由架 就想將個波扔過去俾武漢茶

樓豬又唔做功課

真樓主

樓豬今日黎m 好燥底

捉到正

一條友咳

重諗緊3層點爬上去

rap

武漢茶遊緊魂

整完𨋢, 㩒下𨋢制,

班賓賓叫boarding house
上下格床 宿營/青年旅社咁
仲大鑊過劏房
通常d工人轉工中間空檔就會入去住

點解會知2653未入院？

武漢茶今日好垃圾

13年嗰張睇落後生過08年

大波嬅

怕羞仔partner點會幫到佢

er er 好er 複雜er

詳細我都唔係好識

你確定只係今日？

呢個工程係一個好複雜既工程黎既 要將呢D ER.... 果D ER....

有一下伸埋去君君求救

er er問… 問返工er 工程部

樓主比啲咩武漢茶睇

不如你坐我個位 我企你個位

夏天返而要加件褸

呢個係新加坡外勞宿舍嚟
你預喺香港惡劣多10倍到

佢啲閃卡？

我唔係醫生

yes
所以點解我琴日話好撚大鑊就係咁解

連登post

你睇下班連登仔又講緊我地

2653
發病日期:19/7/20
確診日期:27/7/20

又真係待入院

血漿而家捐儲到冬天唔會過期？
真心問

黎m手腳冰冷d

又叫人捐血

我見零零丁丁都有幾個
唔止2653

恢。恢。fuufu。。復。。血漿

蘋果

點解限男性？

28個大部份都未搵到工咪算好彩
本身外傭後生死亡率唔高
真係開晒工就

收咗經啦吓嘩

因為男性制造嘅血量比女性多 同埋女性要就period時間

我就快cut 好悶

Star Global 今日冇新確診，初步可能有1-2個

蘋果記者:唔該曬

見今日樓主殺氣重

而家問題係佢哋weekend嘅行蹤
所以絕對唔可以掉以輕心

噚日想飛返台灣個case依家計輸入定本地?

Star Global
- 今日無新確診, 可能有初步

係就快 叫記者唔好再問武漢茶

2014

根本唔洗大陸狗出手

政府幾時學新加坡，禁止外傭出街播毒？

紅磡街市環境陰性

有咩苦衷

樓豬有咩苦衷

武漢茶你今日講得最順果幾隻字
就係唔駛等好耐就入院

其實嚟咗幾日 佢地做過啲咩？？

樓主笑了

立場：有咩苦衷

君君岩岩苦笑

君君微笑

可能去周大福買金

樓豬好有風度

去買奶粉

之前唔講係黑警，又唔見你立場問有咩苦衷

長洲賓客人數多

君君：中大嗰度 我係想保護私隱

呢個記者好識處理女人黎m粗底問題

佢講得中大果度想保護個人私隱 係咪算認左確診者係中大生

君君：想保護佢 私隱

死都唔答係咪同傳銷有關
其實唔答即是默認啦

君君：守護中大 守護山河 不徹不退

你又揸機？

唔係太明

完

多謝大家

收工

17:22就完

頂我仲宥成粒鐘先收工咁快完

今日 1723 就完

樓主今日用薄荷m巾

記者都唔想同劉醫生講野

返屋企做老婆奴同埋氹個女瞓覺啦

其實樓主冇資料 係咪應該問佢係衛生署既專業角度黎睇

咁早收？

無雞仔聲仲開咁耐做咩

我...我返嚟...啦

其實個po係樓豬個分身acc

屌有聲有畫面

今日冇乜女記者

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

應該係依一輪4半例行記招 最早完嘅一次

平時起碼1645開始
計落都係50分鐘左右

民政事務總署（民政總署）將夥拍慈善團體和社會服務機構，明日（八月七日）起擴大2019冠狀病毒病社區檢測計劃的服務範圍，以盡早識別病患者，配合政府「早發現、早隔離、早治療」的策略。

民政總署上月已經與東華三院合作推出「慈雲山檢測計劃」。由明日開始，2019冠狀病毒病免費檢測計劃範圍將陸續擴大，包括黃大仙區慈愛苑；觀塘區彩福邨、坪石邨、啟業邨；屯門區山景邨、蝴蝶邨；和油尖旺區創德樓、中原樓，共涵蓋46座樓宇，約86 000名居民。

全靠 er er er er 耐D
唔係重早

樓主買錯嘢都唔好心情唔靚啦

民政總署與東華三院人員明日會先到黃大仙區慈愛苑愛賢閣、愛寧閣、愛仁閣、愛慧閣和愛裕閣派發咽拭子採樣套裝和登記表格，並預計於一日後（八月八日）收回樣本進行測試。其後，民政總署將會分別與三間慈善團體或社會服務機構陸續在該四區派發檢測樣本瓶及登記表格予居民。慈善團體和社會服務機構在收回居民的登記表格和樣本瓶後，樣本瓶會交由檢測承辦商華昇診斷中心進行測試。

「慈雲山檢測計劃」已於八月四日完成派發檢測樣本瓶，並於八月五日完成收取樣本。計劃涵蓋慈雲山慈正邨、慈樂邨、慈民邨、慈康邨和牛池灣彩輝邨共22座樓宇。在居民的積極參與及合作下，署方共派出約34 000個檢測樣本瓶，並收回超過29 000個樣本作檢測，約85％居民準時交回樣本瓶，參與檢測的住戶人數佔有關樓宇住戶總人數近八成。

檢測承辦商已對大部分收回的樣本完成檢測，並已把檢測結果呈陽性的樣本送往衞生署公共衞生檢測中心進行覆檢，至今共有14個個案獲確定為陽性。

想問下有無提到初步幾多?

樓豬

好pure

80
80
85
95

又升返少少

開得gym同美容院未

咪臭係
乜活動都冇撚曬，屌你老母垃圾政府

六十多宗

但係傳銷群組應該已經繼續傳緊落去，咁多人參與，一定未追得曬的人，咁呢班係會繼續播緊毒，所以邊有咁快。

多謝傳銷狗

thanks

如果唔係有關，君君一定會話唔係，如果唔知，君君都會答唔知。
所以大家繼續估

即係慈雲山已經差唔多爆完

咁有幾多人已經有咗抗體（隱形康復者）

新僱主一家要檢疫，灰晒

又跌返 無事喇

過咁耐先派完

HA要跑出院數

咪係仲要打撚左針先唔舒服

第一張未見過

你唔好扮晒嘢喎自己都唔認得

點解中大嗰單要保護私隱嘅
明明其他case都有公開住址
咪姐係間接證實條友係中大

體育學院一名清潔外判工昨晚初步確診感染新型冠狀病毒，目前正由衞生防護中心跟進。

房屋署一名天瑞邨瑞豐樓的外判保安員確診新型肺炎，正留院接受治療。

康文署表示，香港動植物公園一名工人初步確診新型肺炎。

如果全部人都話要私隱，咁點防疫？

唔回落了

真係好奇怪
之前果D咩地盤呀 公司 記者咪又係拎D網上資料黎問
今日無啦啦呢單話唔講得

尋日佢話有百幾人出院我都明明平得得幾十
但係武漢茶尋日講D野太1999 我未得閒去聽番
佢而家個龍門搬左去邊 到底係驗早左 定減左驗既次數總之陰性就出院

BUILDING LIST UPDATED

building list 8月4日 無到訪大廈, 8月5日得一個, 想點

6個慈樂邨樂旺樓

鴻裕大廈A座都好多

袁國勇出動未

政府將為入住宿舍外傭 提供免費病毒檢測

#2832
0726 黃大仙 新蒲崗渣打銀行大廈 容記小菜王

#2843
0727 北區 港鐵粉嶺站 美心西餅

#2947
0728 觀塘 寶達商埸 大少燒味茶餐廳
0728 觀塘 寶達商埸
0728離島 南丫島 榕樹灣大街 39 號 牛記茶餐廳

#3097
0725 荃灣 仁蕙苑 秘 Secret Chefs

#3070
0725 南區 美利樓 帝樂-德國 餐廳

#3102
0725 油尖旺 中美樓

#3137
0725 中西區 嘉咸市集
0725 中西區 海雅閣

#3179
0725 荃灣 海濱花園 金莎堡茶餐廳

#3247
0726 長康邨第一商場 喜悅皇宮

#3310
0730 九龍城 工人俱樂部 香港地

#3369
0724 油尖旺 兆萬中心 Yadllie Plate
0724 油尖旺 朗豪坊
0728 油尖旺 K11 Musea
0228 西貢 香港九龍東皇冠假日酒店

#3455
0801 油尖旺 最佳盛品酒店尖沙咀

#3517
0729 九龍城 九龍城廣場

#3534
0803 沙田 寶福紀念館
0803 黃大仙 現崇山商場 茶餐廳 2.0
0803 觀塘 宏基資本大廈
0803 黃大仙 泰力工業中心

#3615
0726 離島區 長洲 東堤小築

#3806
0731 沙田 馬鞍山廣場 Pepper Lunch
0802 荃灣 永安樓 兆和茶餐廳
0802 荃灣 有線電視大樓

#3784
0803 觀塘 海濱工業大廈

#3818
0801 元朗 嘉湖海逸酒店

#3842
0731 九龍城 沙浦道73號
0805 九龍城 城南道 44 號 大德冰室

#3847
0801 離島 東涌逸東商場 世窗冰室

NOW : 再有一名新冠病毒確診病人離世，死者為87歲男病人，是大埔道兆善護老中心院友，累計46人死亡

世窗冰室老闆係伍淑清

應該係屋宇檢測嗰陣中

截至二○二○年八月二日，就違反公眾地方羣組聚集的指示，共有12名外傭被定額罰款2,000元。

12張告票
星期日走轉中環IFC 旺角天橋應該開到1200張

秘 Secret Chefs

得12個

外傭群組好有潛力

已經有 13 單

屬於樓豬的歌

旺角天橋一個星期日都唔止120個

係咪樓豬自己作叫人唱嫁

封關！張竹君休息！

依首正d

寶福紀念館
白事群組

仲有呢首 祝君收成好

呢首正 君君rap

邊個嚟

邊個傻仔自爆

屌 又偷偷地起醫院

華大「火眼實驗室」物資車現身西環中山體育館 多箱物品運入館內

本港新冠肺炎第三波疫情仍然嚴峻，公營醫療系統面臨爆滿危機，早前消息指政府計劃選址度假營及大型體育館改建成社區治療設施，再有政府體育館疑被用作協助檢測用途。《香港01》今（6日）晚發現一輛掛有提供檢測服務的內地公司華大基因「火眼實驗室援港物資」貨車，於西環中山紀念公園體育館將物資運入體育館內，現場多名內地人員，警方及政府新聞處人員亦有到場。

袁教授見到之後暈低都似

外傭後勁追上

啲女人係鐘意否認自己嘅過去

內地先遣隊成員早上到特首辦

#港聞 內地核酸檢測隊先遣隊成員早上到特首辦。 (8/7/10:12) 全文 ()

食埋飯好走喇

新界東南堆填區擴建工地一名分判商司機確診感染新型冠狀病毒，另一名屬同一分判商的工人，亦初步確診。環保署表示，有關的司機於上月31日確診，分判商已於翌日停止工地的建造工程，並安排所有工人撤離工地及接受病毒檢測，結果顯示有一名工人初步確診，相信與早前確診的司機有較緊密接觸。

環保署表示，分判商負責工地內的支撐牆建造工程，工作與堆填區無關。分判商的工作及活動範圍已完成全面的清潔及消毒。

原文網址：

食物環境衞生署（食環署）今日（八月七日）宣布，因應近日有2019冠狀病毒病初步確診個案與大埔墟街巿有關連，為保障街市檔戶及市民的健康及安全，該街巿今日將提早一小時於下午七時關閉，以進行深層清潔消毒工作。

今日冇確診

Cable : 今日約87宗確診

乜鬼嘢係約87宗

聽人講係奶嘢先通知

約數約到咁準

個約數都幾實數下

cctvb又係約87宗

又回落了 可鬆弛了

始終唔可以快過官方
夾硬加個約係前面

RTHK: 消息指，本港今日新增80多宗新型肺炎確診個案。

依個先似樣 約80

勁ON9
又80
係唔撚係呀,
CLS

係約87

即係可能90

消息指，特首林鄭月娥將於今日（7日）下午3時親自召開記者會，宣布免費為全港市民進行自願性病毒檢測。

據悉，政府將參考為慈雲山區居民進行檢測的方法，即是由市民自行到診所獲取化驗瓶，並需自行交回，每人只限一次。至於由中央委派到港的7名檢測先遣隊成員，將會留守於化驗所繼續工作。

source: 01

自願
有咩用

咁你約都四捨五入下先啦

下...唔通你想強制？

不了不了

行政長官林鄭月娥今日（八月七日）下午三時在香港添馬添美道二號政府總部地下演講廳舉行記者會。

林鄭3點舉行記者會

樓主記者會會唔會延遲

3點應該冇影響

佢出黎都3點9

樓豬今日請準時

#ALERT 行政長官林鄭月娥下午三時舉行記者會料交代檢測措施 (8/7/13:43)

交代檢測措施 我又想睇下究竟你可以點做 唔禁足點檢都冇咩意思

NOW: 消息指，政府將推行非強制全民檢測，中山紀念公園體育館改成檢測中心

佢思維咪一野驗9晒D 人, 有事就捉晒去隔離.
搞撚掂~

消息指，特首林鄭月娥將於今日（7日）下午3時親自召開記者會，宣布免費為全港市民進行自願性病毒檢測。

據悉，政府將參考為慈雲山區居民進行檢測的方法，即是由市民自行到診所獲取化驗瓶，並需自行交回，每人只限一次。至於由中央委派到港的7名檢測先遣隊成員，將會留守於化驗所繼續工作。

01消息 出面POST COPY

我覺得實有公司會要求員工去驗完冇事再拎證明黎番工

驗撚完係咪可以唔洗戴口罩

香港專家話左 你今日驗完冇事 唔代表你聽日唔會中

唔禁足 驗黎真係冇咩意思 D人會流動
今日驗完陰性 聽日出街堂食完 就中

仲有免檢果班 今日驗完冇事 聽日免檢果個傳俾你 都係一鳩樣

其實繼續照常返工先至危險 本身返工長時間要有大量人際同物件接觸 最少starglobal同某啲地盤群組有版你睇

最理想係全日禁堂食加立緊急法將全個星期都訂為公眾假期 先可以迫到啲公司停工或wfh 有啲公司星期六日放假咪又要wfh做公司嘢